養咗隻貓 改咩名好

貓

旺財

印度佬

大耳

利伸貓女

Email
可以放佢上patreon賺錢

狗仔

婆你呀貓

麵咪媽

臭臭

污糟貓

物化貓仔賺錢

閪貓

連仔

烏冬

跟我一齊學貓叫

呀婆

烏嘴

跟樓主名一鳩樣咪得

btw 隻喵

根據佢第2張圖，一於叫佢檬豬

咁咪下下都要講粗口先叫到佢

叫佢做狗狗

係咁摷垃圾玩

我最近都養咗隻 佢驚唔驚人